今晚你注意一人

無野食又無氣氛

注意邊個